有無人覺得帶左口罩聞到嘅氣味仲強烈左？

自從帶左口罩，行過啲人食煙，食肆啲排煙，廁所的臭味都特別明顯？
一除左，浸味又細左
係咪平時啲塵粒dilute左啲氣味？

會唔會係你口臭

口臭應該唔會聞到抽油煙味

我都係

至少證明你嘅嗅覺冇問題冇中招，應該開心先啱